{
  "header.menu.home": "HOME",
  "header.menu.kuniverse": "KUN AGÜERO",
  "header.menu.myavatars": "AVATARS",
  "header.menu.mint.your.avatar": "MINT AVATAR",
  "page.home.video.title": "KUN AGÜERO EN EL METAVERSO",
  "page.home.video.avatars": "9320 AVATARS",
  "page.home.video.messageone": "Kun Agüero entra al metaverso The Sandbox para encontrar a los mejores jugadores del Metaverso.",
  "page.home.video.messagetwo": "Mintea tu Avatar y forma parte de su equipo!",
  "page.home.video.mint.buttom": "Mint now",
  "page.home.play.like.a.kun.title": "PLAY LIKE KUN",
  "page.home.play.like.a.kun.text": "Los Kuniverse Avatars son una colección de 9320 avatars únicos y generados de manera aleatoria. Cada uno va a usarse como skin para jugar dentro de The Sandbox desbloqueando funcionalidades únicas y dandole a sus dueños la posibilidad de ganar premios especiales y experiencias únicas junto con Kun Agüero. No existen dos avatars iguales, y cada uno representa al Kun en sus momentos más icónicos en fútbol, gaming y sus victorias.",
  "page.home.enter.universe.title": "ENTER THE KUNIVERSE",
  "page.home.enter.universe.text": "Cada avatar se podrá jugar dentro del Metaverso de The Sandbox, comenzando a partir de la apertura del distrito Kuniverse. Entra a jugar y competir por el campeonato.",
  "page.home.lets.play.title": "VAMOS A JUGAR!",
  "page.home.lets.play.description": "Minteando tu Kuniverse Avatar vas a recibir:",
  "page.home.lets.play.list.one": "Un avatar skin único que podrás usar en The Sandbox",
  "page.home.lets.play.list.two": "Acceso VIP a canales exclusivos de redes sociales para interactuar directamente con Kun Agüero.",
  "page.home.lets.play.list.three": "Una chance de competir en desafíos exclusivos para Kuniverse Avatars y ganar recompensas especiales, incluyendo NFTs, merchandising, y más.",
  "page.home.lets.play.list.four": "Acceso a eventos privados con Kun Agüero y otras celebridades.",
  "page.home.faq.title": "F.A.Q.",
  "page.home.faq.0.question": "¿CUÁNTOS KUNIVERSE AVATARS EXISTEN?",
  "page.home.faq.0.answer": "Los Kuniverse Avatars están limitados a una cantidad total de 9320, es por eso que son únicos.",
  "page.home.faq.1.question": "¿CUÁL ES SU RAREZA/NIVEL?",
  "page.home.faq.1.answer": "Los avatares se dividen en una variedad o categorías de rareza según los rasgos y categorías creadas. Cada avatar será único y se generará a través de una ponderación aleatoria de rasgos que afectan la apariencia visual. Además, habrá múltiples NFT 1/1 especialmente diseñados que son super especiales.",
  "page.home.faq.2.question": "¿DÓNDE COMPRAR MIS AVATARES?",
  "page.home.faq.2.answer": "Solo hay un lugar donde puedes acuñar los Avatares: <a href=\"https://kuniverse.sandbox.game\">https://kuniverse.sandbox.game",
  "page.home.faq.3.question": "¿A QUÉ HORA COMIENZA LA VENTA?",
  "page.home.faq.3.answer": "La venta comenzará el 2 de noviembre 2022, 12pm UTC para los usuarios en la whitelist de la comunidad de Kuniverse y de The Sandbox. Los usuarios que estén en la Whitelist tendrán acceso 48 horas antes. La venta pública comenzará el 4 de noviembre 2022, 12pm UTC.",
  "page.home.faq.4.question": "¿CUÁNTO DEBO ESPERAR PAGAR POR UN KUNIVERSE AVATAR NFT?",
  "page.home.faq.4.answer": "Un Avatar NFT costará 100 SAND tokens.",
  "page.home.faq.5.question": "¿CUÁNTOS AVATARES PUEDO MINTEAR POR WALLET/BILLETERA?",
  "page.home.faq.5.answer": "<p>Los avatares de Kuniverse se lanzarán en 3 olas:</p><ul class=\"list-disc\"> <li>1 noviembre 2022, 12pm UTC: las personas incluidas en la Whitelist del propio Kun Agüero tendrán la oportunidad de comprar hasta 1 avatar por wallet, dentro de un plazo de 24 horas.</li> <li>2 noviembre 2022, 12pm UTC: Las personas que estén en la Whitelist exclusiva de la Comunidad y aquellos que posean Avatares o LANDs de The Sandbox tendrán la oportunidad de comprar hasta 4 avatares por billetera, dentro de un plazo de 48 horas.</li> <li>4 noviembre 2022, 12pm UTC : Venta pública. Cada usuario tendrá la oportunidad de comprar hasta 10 avatares por billetera.</li> </ul> <p>*Tenga en cuenta que la segunda ola de la whitelist se limitará a un máximo de 8888 Kuniverse Avatars. Esto es para asegurar una distribución justa para todos los demás usuarios.</p>",
  "page.home.faq.6.question": "¿CÓMO PUEDO VER MI AVATAR?",
  "page.home.faq.6.answer": "Los Kuniverse Avatars serán revelados el 4 de noviembre 2022 en OpenSea.",
  "page.home.faq.7.question": "¿PUEDO USAR CUALQUIER WALLET?",
  "page.home.faq.7.answer": "Los usuarios se pueden conectar utilizando Metamask, Coinbase Wallet, y todas las wallets disponibles mediante WalletConnect. ",
  "page.home.faq.8.question": "¿QUÉ PUEDO HACER CON LOS AVATARES?",
  "page.home.faq.8.answer": "<p>Se podrá jugar vistiendo a tu avatar dentro de The Sandbox en todas las experiencias single-player y multi-player que vendrán a partir de la temporada de Kuniverse en noviembre. Con la compra de tu Kuniverse Avatar vas a recibir:</p> <ul class=\"list-disc\"> <li>Un avatar skin único que podrás usar en The Sandbox</li> <li>Actividades Play-to-Earn exclusivas para dueños de avatars</li> <li>Acceso VIP a canales exclusivos de redes sociales para interactuar directamente con Kun Agüero. </li> <li>Una chance de competir en desafíos exclusivos para Kuniverse Avatars y ganar recompensas especiales, incluyendo NFTs, merchandising, y más.</li> <li>Acceso a eventos privados con Kun Agüero y otras celebridades.</li> </ul>",
  "page.home.faq.9.question": "¿CÓMO PUEDO UTILIZAR MI AVATAR DENTRO DE THE SANDBOX?",
  "page.home.faq.9.answer": "Podrás usarlo como un avatar simplemente seleccionándolo en el Administrador de avatares en el panel de control de The Sandbox una vez que se haya habilitado.",
  "page.home.faq.10.question": "¿DÓNDE PUEDO COMPRAR UN KUNIVERSE AVATAR  UNA VEZ FINALIZADA LA VENTA INICIAL?",
  "page.home.faq.10.answer": "Una vez finalizada la venta inicial, podrás comprar tantos avatares como desee de los usuarios que estén dispuestos a vender los suyos en el mercado secundario en OpenSea.",
  "page.home.faq.11.question": "¿CÓMO PUEDO ESTAR EN LA WHITELIST?",
  "page.home.faq.11.answer": "Puedes registrarte en la whitelist de la comunidad en los canales de Discord de Kun Agüero y Kuniverse. Si eres dueño de colecciones pasadas de avatars o LAND propios de The Sandbox Game, vas a poder acceder a una whitelist prioritaria.",
  "page.home.faq.12.question": "¿CÓMO SÉ SI ESTOY EN LA WHITELIST?",
  "page.home.faq.12.answer": "Si eres dueño de colecciones anteriores de Avatares o LANDs de The Sandbox, o si registraste tu wallet en el canal de Discord de Kuniverse Whitelist, formas parte automáticamente de la segunda ola de whitelist. Durante este período, estarás habilitado para mintear al conectar tu wallet a la página de minteo.",
  "page.home.faq.13.question": "MIS AVATARES AÚN NO ESTÁN REVELADOS EN OPENSEA, ¿QUÉ PUEDO HACER?",
  "page.home.faq.13.answer": "Los avatars serán revelados el 4 de noviembre 2022, 12pm UTC. Si estás comprobando antes de que los avatars se hayan revelado, es normal que no puedas verlo aún.  Si estás comprobando después de esa fecha, presione el botón \"Refresh metadata\" en la esquina superior derecha de OpenSea.",
  "page.home.faq.14.question": "COMPRANDO NFTs POR PRIMERA VEZ, ¿CÓMO PUEDO EMPEZAR?",
  "page.home.faq.14.answer": "<p>El proceso es bastante simple. Debes asegurarte de tener:</p> <ul class=\"list-disc\"> <li>Una wallet digital compatible con The Sandbox para mintear tu avatar</li> <li>La cantidad correcta de SAND tokens para mintear la cantidad de avatares que desea y algo de ETH tokens para cubrir las tarifas de gas.</li> <li>Inicie sesión en su cuenta de The Sandbox y diríjase a la página de minteo: <a href=\"https://kuniverse.sandbox.game\">https://kuniverse.sandbox.game</a></li> <li>Verifique que su billetera esté conectada correctamente y simplemente presione el botón MINT YOUR AVATAR para obtener su Avatar.</li> </ul>",
  "page.home.brands.title": "Marcas e IP ya en The Sandbox Metaverse.",
  "page.home.brands.participation": "En participación con",
  "page.connect.wallet.signin": "Iniciar sesión...",
  "page.connect.wallet.is.beeing.verify.title": "SE ESTÁ VERIFICANDO LA WALLET",
  "page.connect.wallet.is.beeing.verify.text": "Espere mientras se le redirige",
  "general.error.title": "ALGO SALIO MAL",
  "general.error.text": "La Aplicación encontró un error desconocido",
  "page.connect.wallet.connect": "CONECTA TU WALLET",
  "page.mint.nft.wait.prepare": "Espere hasta que preparemos su wallet...",
  "page.mint.nft.transaction": "Su transacción está siendo procesada.",
  "page.mint.nft.success.title": "¡Tu NFT acuñó con éxito!",
  "page.mint.nft.success.text": "Espere mientras se le redirige",
  "page.mint.nft.not.whitelisted.title": "NO EN LA LISTA BLANCA",
  "page.mint.nft.not.whitelisted.text": "Su billetera conectada no está en la lista de bienvenida. Asegúrese de estar conectado con la wallet correcta.",
  "page.mint.nft.not.whitelisted.button": "Reconectar",
  "page.connect.wallet.try.again": "Intentar de nuevo",
  "page.mint.nft.not.disponible.title": "NO DISPONIBLE",
  "page.mint.nft.not.disponible.text": "Tu billetera conectada no puede crear más avatares",
  "page.mint.nft.connected": "¡SU WALLET ESTÁ CONECTADA!",
  "page.mint.nft.connected.how.many": "¿Cuántos avatares quieres?",
  "page.mint.nft.mint.now": "Mint ahora",
  "page.my.avatars.title": "Mis avatares",
  "page.my.avatars.loading": "Cargando..."
}
